好撚正石器 【京代石器】精緻平衡，先進特色功能

開服宗旨
● 官方主頁：
●【京代石器】是以7.5版本為基礎開發的公平耐玩服務器。
● 首家自主源碼研發先進功能7.5、完整無職業無寵裝、不販賣寵物、不販賣極品人、沒有VIP、不變態、永久免費。
● 精緻平衡，平衡內容同時豐富可玩性，注重每一個細節盡心做到最美好的遊戲體驗給您。
●
在京代石器您可以體驗到低版本的平衡性、高版本的豐富性，以及不斷開發的可玩性，力爭讓石器再現風華。
● 我們願意傾聽玩家們的各種建議心聲，評估積極改善不足的地方，與大家一同成長。

經驗設置
●平日三倍經驗，假日為六倍經驗。
● 遊戲中可取得戰役精華等經驗加倍道具，加成最高達十一倍經驗。
● 開放經驗共享模式，組隊中無需合擊也可獲得經驗，合擊另外享有經驗加成。
● 只需累積在線時間不需其他花費就可使用的離線練級功能，練級同時釋放電腦負擔。
● 資源平衡及互動考量，限制雙開。

寵物設置
●開服以永久穩定營運為前提，各種新寵物均會經過平衡評估及調整後逐步開放。
● 開發獨特的寵物被動技能，皆可在遊戲中獲得，趕緊一同來體驗京代石器的魅力吧！
● 一代成長寵物可透過潛能提升與二代成長寵物戰力抗衡，既不會破壞二代寵的價值又能讓PK場百花綻放。
● 遊戲中皆可透過各種副本取得瓶罐使寵物技能升級，讓各式愛寵的戰力更上一層樓。
● 特色的騎寵皮膚與戰寵皮膚，在不破壞平衡的前提下同時可以享有新穎的遊戲感受。
● 透過遊戲中取得的寵物水晶收集，可以換兌各種珍貴寵物。
● 開放寵物回爐，不用再擔心愛寵練渣了。

貨幣設置
● 聲望：可以透過練級獲得，聲望商店均分佈於漁村內及各大副本中。
● 石幣：遊戲中的基礎貨幣，能夠被廣泛使用。
● 活力：五轉後在線時間可以累積獲得，可以換兌各式道具、貝幣獎勵條件。
● 貝幣：京華樓、冰晶幼龍討伐獲得，可以換兌各式道具及珍貴寵物。
● 金幣：充值得到的貨幣，於商城購買各式消耗品或可與玩家們作為高價值物品交易的媒介。

先進功能
● 獨特的人物稱號系統，使人物養成更加豐富有趣。
● 新穎的寵物被動技能，讓愛寵戰力提升新的層次。
● 生動的聊天表情符號，文字對話也可以充滿感情。
● 便捷的頻道粘貼鏈接，可於對話中查看道具寵物。
● 騎戰寵個性皮膚系統，兼顧遊戲平衡性與可玩性。
● 完整的月份簽到系統，每日簽到可領取豐富獎勵。
● 專業且精美寵物排行，詳盡又美觀一覽各式名寵。
● 道具欄子視窗新界面，讓瀏覽道具更加詳細舒適。
● 升級的遊戲新UI界面，精緻的畫面提升遊玩體驗。
● 道具欄一鍵疊加功能，整理道具時更加方便快速。
● 組隊中隊長轉讓功能，不必解散組隊也能換隊長。
● 便捷的查詢騎乘寵物，快速查詢詳細的騎寵信息。
● 寵物欄一鍵計算成長，不再需要自行計算成長率。
● 野外遇一級自動變色，更方便捕捉野生寵物寶寶。
● 自助式一鍵裝備查看，增添玩家間的互動與交流。

普通

石器私服好少人玩
同好少玩家交流

雙開左有800幾

咁都有負評

之前玩過支那搞既石器私服 唔會再有第二次

呢度冇人玩石器？

支那SER?

專業打手留明